［集益廣思］有冇一樣野起好耐都未起好

好似新宿站食煙隔離個個位咁咁 幾次去都未起好咁

旺角個條橋